點解facebook咁撚多大陸短片彈出黎

好撚嘔心，不停地隱藏影片

成日有個朱一旦出黎

我都block唔少
一見到即block

block唔完呀屌佢老母，見撚到啲咩小姐姐，霸道總裁，這個視頻有點料就想扔尻爛個電話

仲有個乜撚野猴哥，屌你老母，肥撚到隻豬咁，叫豬哥啦on9。屌你老母，豬扮人

Facebook Ig拍埋果啲好撚假既煽情短片
唔撚知想點

Block 唔撚完有乜方法解決

我都想問呀

支那興咗幾年 之前仲有d係條街度鳩呀煽情句子
佢地好鍾意睇呢d騎呢野
就算唔講政治
見到支那嘅審美觀 我都生理性排斥
Btw dklm 最近d小學生都開始拍埋晒呢類嘅片

支那幹片

要有幾玻璃心先要靠呢啲片嚟打飛機

屌你係咪做媒吹奏支那

呢舊化學西野有咩好食

小學生都拍？

我無哂大陸片彈出來
之前成日都有兩條咩鐘婷 紫然支那雞
想睇都無

平時睇開先recommend俾樓主

冤枉呀

濛到pk的抖音片
好多外國page會剪輯埋一條條出po

食佢夠化學

同問 有冇方法一次過block
老母成日係度睇呢啲抖陰片 一聽到啲罐頭笑聲同啲罐頭背景音樂就好煩
明明以前係睇新聞 而家變咗睇呢啲

好似係你曾經睇過一次呢類嘅嘢，之後fb就會將相關嘅嘢瘋狂彈出嚟畀你
解決方法：睇返你平時啲嘢（自己search啲咸片），下次佢就會彈返相關咸片嘅嘢畀你

仲有個個咩小剛學長真係煩撚到仆街
啲片又on9

其實會唔會俾左錢fb跟著可以播多啲？

慘在唔用抖音，但間中就彈依啲閪片